★ Virus也支化】專家指新型冠狀病毒比沙士「狡猾」

國家衛健委高級別專家組成員曾光接受央視專訪時表示，新型冠狀病毒比沙士「狡猾」，原則上所有人都容易感染。

曾光表示，新型冠狀病毒在武漢社區傳播速度快，對病毒仍未完全認識，可能有很多輕症，可能跟一般感冒差不多，形容這場仗在敵我界限不清下展開。

他說，目前是冬季呼吸道高發季節，很難區分感染的是冠狀病毒、流感，或普通感冒，建議將發熱門診搬到公園等公開露天場合，較不容易互相傳染，並將重症病人送到醫院。

wars: be water

同老貓一樣

真狡猾

有咩咁狡滑，一個衛生制度健全同良好公民教育既國家，國家患左傳染病就應該要自我隔離，定時消毒同帶口罩，醫院亦會有足夠既隔離病房提供比病人
無論咩病都係咁做，唔剩止肺炎

老是常出現在中国

講隻virus扮 普通 傷風感冒

好似支鬼咁，口裏說love國，身體卻外國國籍

佢係仲勁, Be air

be vapour

屌

因為係基因編輯，引入咗支那電腦病毒特性，令到呢個病毒可以隱藏冇病徵